卻奧斯角球直入咁大粒核彈都冇人講？

如果咁都推唔到上熱門 證明波台已死
推

專登